[認真]香港法例有冇改名限制

例如話有人想改名叫冚家剷/屌老母
俾唔俾/合唔合法

六個字就得